白俄羅斯數萬人示威 據報約50人被捕

香港冇咗影

白俄羅斯反政府示威持續，大批民眾在首都明斯克上街，要求總統盧卡申科下台。

國際文傳通訊社報道，超過3萬名示威者上街，大約50人被警方拘捕。報道又說，市內部分地區的流動網絡訊號受到干擾。

示威民眾附近傳出類似震撼彈的聲響。警方高層早前警告，保留使用槍械對付示威者的權利。

流亡立陶宛的反對派領袖季哈諾夫斯卡婭早前促請盧卡申科在本月25日前辭職，否則會發起全國大罷工。

超過3萬名示威者上街 一定運動已完啦

白羅斯仲未有限聚

和理非要等不反

抗爭議員...

香港抗爭一直無停過
樓主咁講係咩居心

唔可以停關注㗎

依家黃背心咁，逢周末搞一次。

五毛入黎笑人送頭未

白俄依家先2個月
香港2個月嗰時都未入戲肉

香港由7月開始已經勇武示威, 同黑警 係街頭開戰啦
8月頭已經圍攻警局, 向警局入面掟汽油彈, 燒左好多 警察既私家車

白羅斯 家陣仲停留係 雨傘革命 和理非